Hkbn又點啊

有啲網上到有啲又上唔到

善心打破0回覆

冇人理你啊

收皮啦

0/10

葵青區好撚慢

搞搞佢啦

一樣 打左上去reset就無事

又黎料啦屌

係Cloudflare死咗, 全世界有啲網上唔到

還我discord

hkbn 又係你?

Discord死定HKBN死

有無非hkbn 都上唔到呀

點都屌左HKBN先啦

discord 我都上唔到

Discord 我都上唔到
網上行

Discord 出左公告
Global Unavailability
Investigating
Discord is affected by the general internet outage. Hang tight. Pet your cats.
Posted 5 minutes ago. Jun 24, 2019 - 05:25 PDT

屌
仲未連得返